同男朋友冇性生活

岩岩拍拖個陣都叫一星期有一 兩次，漸漸變左兩星期一次，依家係一個月都未有一次，但我地先一齊左兩年半，有時我主動要求 佢會話我淫 唔中意，話中意女仔純啲搞到我唔敢再向佢提出
佢日日寧願打機都唔會扑野（連打飛機都冇）好怪 點解廿頭既男仔會冇性慾到咁我可以點做？！

射左 thx

PM ME

佢係gay
完

減肥ok?

正常人對住欣宜都唔會有性慾

屌厭左你 做乜都無用
廿頭就咁樣 一係就出面食飽 一係就gay

睇來都係出面屌左件正喎你既女

我屌左女朋友四年都係 一星期兩三次

就係我唔係欣宜身形先咁疑惑如果我係肥西都會明點解佢唔想搞我 但我身型唔算差 樣又唔係差 唔明點解會咁

同你一樣 交流下
Telegram : meltoncn

你男朋友性無能了, 之前梗係扯太盡, 而家虧左, 冇架啦

佢肯定冇 因為佢日日係屋企打機唔出街

正常
有女扑過一排
無咩好奇之後就情願打機啦

或者你個西好臭都唔定

冇呢啲野

補充圖片先再討論

男朋友幾大？

Gay post

佢有講過扑過一排無咩特別

廿頭

女仔係扑得多自然會越黎越淫？
定關本身淫底事？

比我調教下

就黎兩年無性生活 之前幾年都有 家陣好難頂

咁辛苦做咩 等我幫你

算把啦
佢都講左佢鍾意女

會唔會純粹係性冷感咋

我都廿頭 同你男朋友一樣
無咩性慾

自己打碟唔得咩

一係買個性玩具滿足下

兩樣都會有

唔係唔扑 不過對象唔係你

點解會咁？！

因為男人對肥婆都唔會有性欲

實得既 但兩個人個種肢體交流感覺會好唔同

樓主唔理我

覆左你啦

不如你試下叫佢用玩具幫妳

我又無你男朋友咁過份
女朋友撩我 有時都會想

我放工之後仲會練波 番到屋企都11點
邊有時間諗扑野 有時間都可能同朋有打一兩鋪機 有時覺得打機既快感 多過 扑野

都話左佢唔中意我淫佢成日叫我唔好講性既野 我玩玩具佢實更加唔中意

同居？

我諗住等陣撩下佢 睇下佢咩反應但又好驚佢會話我淫唔中意

算係 佢屋企長期冇人

日殘酷調查「顏值高也會看膩」 正妹嗆：醜女連看都不屑

佢做咩工作？

真係唔知但以前正常傢喎 係呢年少左

讀緊書仲

俾人認真讀書啦

我可以取代你男朋友
Pm me

之前好似見過類似問題
有無同男朋友傾過點解呢？
同居都唔解決呢啲問題
好難過人世呢

飛機都唔打係咪去左青樓

帽事既
佢有左第個所以唔同妳扑啫

有冇示意圖如果好似Hani咁嘅請樓主pm我
利申：標準連登仔

真係唔關帽事
無性慾就無
有女撩你 都未必想屌

冇圖好難討論

有無得pm先
tg: jasonlau19955

冇示意圖 但有幾個人話過我個樣好似twice既momo但我係少肥同包包臉
所以你當係小肥包包臉既momo

利申返 其實我唔覺得似

好撚多鳩公

貼tg既人要block

我男朋友都係你個講法 話咩女都冇扑既慾望

女人話自己小肥
即係咩意思 我就唔多講啦

Pm

係咪你唔夠正無身材 死魚無反應 （我只係估
等等既原因
其實條女夠正唔會唔想做
夠正 諗起都想屌

試下同男朋友講你想要
一星期一次 唔多唔少

樓豬應該係臭閪

出面有女

毒撚都有女扑

諗住等陣講但好驚

可能係

貼tg既人block撚哂
交你老母流咩
有咩唔可以係到講？

總之我bmi 係正常 我唔知男仔小肥定義係咩

冇性慾就冇性慾,尊重吓男朋友囉,可能佢真心愛你,但係冇性呢,世界上都有唔少呢類型嘅夫妻

利申:紅巴(紅字靚好多

我就係尊重佢先咁惆悵但性生活唔協調係好辛苦

Momo 示意圖

樓主

因為屌厭左對你無興趣囉 你逼佢都無用

利申：比人逼過扑野 唔扑就發脾氣 而家變左ex

收皮啦，有momo咁正點會唔上呀

試下叫樓主主動幫佢含撚
飛機都唔駛打慳番

我ex有吸手波都唔想屌

你男朋友運動量同平時飲食問題。
你同佢去街嗰陣一齊食D壯陽既野、
一齊做多D運動、
同埋女方技巧、身體素質、健康都好重要

我同係、我係一時時、自從兩個月前同條女去左四日旅行、
屌左7次左右。
跟住返黎就冇曬性慾

我條女搞激都唔濕、分泌物又少。
so、冇曬性慾。

佢唔射 你射囉

呢句真

其實我唔覺得似我試過有人話似白歆惠，去韓國玩就有韓國人話似孫淡妃 近年就聽過momo 其實共同點都只係眼大唔知邊忽似

今晚搵你屌屎忽

唔好玩啦

樓主幾高幾多磅？

161-2 55kg bmi 21

飛左佢啦

唔關樓主靚唔靚索唔索事
豬扒都係肉嘛
條仔真心有問題

陽萎了

你係咪讀科大

如果你真係hani 你男朋友兩日無搞你條j都痕

分手啦 唔扑點一齊啊

廿頭應該血氣方剛
但已經唔想掂你
睇下你自己重唔重視 性 ？
如果你長期要去乞求佢
好快分手

利申： 好重視性生活 大食
夾唔到性方面 寧願唔要一齊

Gay

有冇試過挑𢭃下佢
如果冇反應 應該

我同身高輕你一包米 其實咁有肉地先吸引男仔 好似係

樓主會唔會係個西鬆呀
初初屌個陣都還好，之後愈屌愈冇feel（女朋友性經驗少）
申利紅巴，算粗加長

認真答，佢唔係太鍾意你，你可有可無

又或者你同佢搞野果陣佢唔係太enjoy... 你試諗你地之前做果陣佢有咩反應，係咪其實唔太舒服

一唔係出面食飽左，一唔係佢係gay。

你有冇C?

唔好咁咸濕得唔得

冇圖你話你係老豆係女人都得架啦

廿頭邊有可能唔搞
仲話唔鐘意你太淫 on99
呢d仔飛撚左佢喇，唔死都冇用

有自信係好事

我好樂意同你有性生活

睇巴打啲回覆 個個都留telegram 好搞笑

樓主係典型港女，成日都話自己似邊個似果個

屌唔落手，自己檢討下

我同現任係第一次 佢同我都冇乜性生活點會鬆

我咪講左我唔覺得似囉

唔好理係咪似定靚唔靚，你中意既女仔就算乜樣都好 都會想同佢有親密行為啦

同現任一齊左三年幾，日日都想扑，但係現實係兩個月先三兩次

就算我地想扑野呀，都好難就到時間

男友耶撚？？

不過我都試過ex 好大食好chur
搞到性慾低左

試過有次訓著左
佢無啦啦起身含醒左我
但係唔想扑繼續扮睡

咁又唔係。。肥 體味會有影響

可能down左av秘密玩

唔通真係因為我肥左

傻既
關你肥事就飛左你啦
認真
有啲人真係性冷感既
唔一定係唔愛你
Btw我都想女朋友多啲得閒同我講話想要

中你老母

其實冇得扑 真係咁介意咩 佢個心仲係你到咪得囉 至怕你一陣炎人地唔同你扑 你飛起佢渣

唉 但兩個人冇性生活真係好難頂如果一世係咁點算

如果我問佢係咪性冷感會唔會hurt到佢？

通常係邊扑？

tg我
利申 有做gym

話自己小肥既多數好撚肥
話自己好撚肥既多數瘦過鄭秀文

總之你愛唔愛佢先 愛就要包容 你咪搵機會開發佢囉 睇佢都係傳統宅男 你其實可以試下佢打機個陣 挑逗佢 吹下佢耳仔 奶下佢條頸 掃下佢下面 等佢有反應又冇得扑 搞下搞下佢就會放低武器同你開戰

冇左新鮮感？
試下換新look 例如戴下眼鏡玩下cosplay咁剌激下男朋友

樓主係咪有味呀？
閪臭真係好難頂
有冇用洗閪水

咩話 你男友唔肯落街買condom

有第二個屌緊

你係咪好死魚

胡師父都忍唔住

大家唔好嘈

樓主同我扑返獲

我再話你知問題係邊

樣衰 肥 臭 就會唔想屌
條女主動想 一定屌到上天

前面已經講左幾高幾重

問題係我男朋友唔鐘意我做呢啲野，以前探過佢口風 佢話主動撩既女仔淫佢唔鐘意，鐘意又pure又true

其實點為止叫死魚？

試過上述方法，但佢好怕吱，所以我一掂佢 佢就勁敏感推開我話好痕

小肥包包面正咼

上黎開po
你都你搏搵到第個姐, 臭雞

我同女朋友拍咗4.5年拖
頭2年拍拖有性行為但total少過6次
後2年都會做前戲但唔扑

原因係我怕穿左做爸爸

如果真係出左事一定會要 但大家都無能力養 因為未正式打工 因為生理上真係會好傷好傷

女朋友話唔驚 但出左事矛頭都係指去男方到架啦

咁講就算結左婚唔想生仔都唔洗做愛

其實會唔會係條仔發覺打飛機仲舒服啲
又或者佢真係冷感...試過又唔係特別舒服咪唔想搞你

慘
條仔草食